一直關注事件，只係因為驚自己有損失

屌兄弟都算，成篇嘢就淨係講自己有幾慘，唔講仲以為嗰啲俾人用警棍扑、中晒椒、食晒煙、中晒槍嘅人慘唔過你推job啊

P牌

又講达狗 你係咪鬼

佢鄉下福建 但唔係鬼 屌你老母

屌你老味啊，我屯門土生土長啊

屯門d牛夠土生土長